平心而論周柏豪是咪香港既Jared Leto

🤔🤔🤔🤔🤔

jed leto?

畢彼德

Justin bieber

Jb型啲

你做乜鳩

栢豪靚仔啲, 但30 seconds to mars 啲歌好聽啲

咁美國周帕豪係邊個？

痴線有無睇過JL做戲㗎

JL無柏豪咁勁